將會有大戰發生，請大家在裝備好自己！

切勿鬆懈，be water。

龍和道有市民與市民衝突